招夾Netflix family plan

每月hkd23.5 一次付3個月70.5
今日買 欠2個位
有意留tg
有payme 者為佳

你老母幾十蚊都要夾
同你老母夾啦

有興趣

我都招緊
有一個位
續個月俾

想join

tg plz

我有興趣

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位[/quote]推呢個

想問join咗人哋個plan之後係要用對方個e-mail同pw登入?